悶既入黎傾下計

返工返到悶 一齊吹下水啦

返咁早既

返8點半呀 今晚仲要ot